點解大學無粗口讀

粗口係香港傳統文化
極具影響力同推動力
例如碼頭咕哩講句屌那媽頂硬上
就可以充滿動力繼續工作
動力係生存之本
比歷史/科技更為重要
最重要係大家都讀得開心
做人都係想開心下姐
又有知識落袋又開心
何樂而不為
好過哂其他為讀而讀嘅GE科
粗口根本就係人際交往必修科
起身呀柒頭總是比good morning 更有誠意
大家點睇

點解大學無性交道部

八大都有喎
你唔係八大？

好多嘢都重要㗎啦
個個都開一科點搞啊

粗口唔洗教個個都識啦
應該開啲科教班蝗正確咁屙屎屙尿 咁對香港仲有益